耶誕就耶誕啦，聖乜撚嘢誕？

邊撚到聖呀，睇過

扑性day u know?